點解田蕊尼唔同左樣？

差唔多

佢算無咩點變喇喎師兄隻眼係咪有問題

個樣柔和左

右邊先係田蕊妮喎

你睇番蕭生咋嘛

未有新片

如果第時個老婆到佢咁既年紀重有佢地咁既質素就真係叫幸福快樂

一樣樣

ATV陣味

我記得佢以前成日j大台嫁

而家冇做唔同晒

話上哩show喎